{
    "name" : "litterature-classique",
    "description" : "Les classiques de la littérature",
    "questions" : 
    [
        {
          "question"  : "Qui a écrit Candide ?",
          "solution"  : "3",
          "answers"   : [ "Jean-Jacques Rousseau",
                          "Émile Zola",
                          "Voltaire",
                          "Montesquieu"]
        }, {
          "question"  : "Qui a écrit Le Rouge et le Noir ?",
          "solution"  : "2",
          "answers"   : [ "Oscar Wilde",
                          "Stendhal",
                          "Charles Baudelaire",
                          "Émile Zola"]
        }, {
          "question"  : "Qui a écrit Les Fleurs du mal ?",
          "solution"  : "1",
          "answers"   : [ "Charles Baudelaire",
                          "François-René de Chateaubriand",
                          "Gustave Flaubert",
                          "Émile Zola"]
        }, {
          "question"  : "Qui a écrit Madame Bovary ?",
          "solution"  : "4",
          "answers"   : [ "Alphonse de Lamartine",
                          "Émile Zola",
                          "Paul Verlaine",
                          "Gustave Flaubert"]
        }, {
          "question"  : "Qui a écrit L'École des femmes ?",
          "solution"  : "2",
          "answers"   : [ "Gustave Flaubert",
                          "Molière",
                          "Corneille",
                          "Jean de La Fontaine"]
        }, {
          "question"  : "Qui a écrit L'Art de la guerre ?",
          "solution"  : "4",
          "answers"   : [ "Carl von Clausewitz",
                          "Wang Wei",
                          "Charlemagne",
                          "Sun Tzu"]
        }, {
          "question"  : "Qui a écrit Le Portrait de Dorian Gray ?",
          "solution"  : "2",
          "answers"   : [ "Gustave Flaubert",
                          "Oscar Wilde",
                          "Émile Zola",
                          "Agatha Christie"]
        }, {
          "question"  : "Qui a écrit Le Prince ?",
          "solution"  : "1",
          "answers"   : [ "Nicolas Machiavel",
                          "Raymond Aron",
                          "Carl von Clausewitz",
                          "Désiré Érasme"]
        }, {
          "question"  : "Qui a écrit Germinal ?",
          "solution"  : "2",
          "answers"   : [ "Jean Racine",
                          "Émile Zola",
                          "Gustave Flaubert",
                          "Stendhal"]
        }, {
          "question"  : "Qui a écrit Phèdre ?",
          "solution"  : "3",
          "answers"   : [ "Voltaire",
                          "Stendhal",
                          "Jean Racine",
                          "Molière"]
        }
    ]
}